★住在碧街圍封附近的夏小姐說，不擔心自己的寓所會被圍封

夏小姐說，不擔心自己的寓所會被圍封

------------------------------------------------------

現場所見，大批警員到場以鐵閘封鎖街道出入口，有警員把守，亦有吊臂車駛進。

有不少市民在場圍觀。有住在受限區域附近的居民林先生說，雖然自己不是住在受限區域，但都感到擔心，原本落街跑步，但跑完步後就發現住所附近被封，他說會自己做好防疫，清潔雙手及戴口罩。另一名住在附近的居民夏小姐說，不擔心自己的寓所會被圍封，但已買定食物及物資，以防一旦被圍封，可以在家煮食。

on9藍絲

藍：好人好姐 點會圍封自己

有d似私煙

唔通講準備好走佬咩

走都靜靜雞啦

不擔心就好

冇事嘅冇事嘅

小姐 (心果句)：條界冇畫過嚟，即係冇事，我都係食花生